本人未必捱得過2020

開始凍了

Lan la

Bye bye~~~~

避寒中心未開

💔

手足

幫我問候李偲焉

快d去確診啦，有5000蚊收